認認真真，元朗半天遊大家一齊放鬆下啦

近排心情唔好，想到郊外呼吸清新空氣， 有意搞個元朗半天遊

大概行程會係去：
元朗大街買下恆香老婆餅
掃下街邊小食 例如炸蠔餅
勝利牛丸 天奴豬排 永年車仔麵 B仔涼粉
之後會去偉大既中共前總理李鵬既追思會
再去yoho shopping mall 行街
如果各位手足有其他建議可以再商討

人數預唔多，唔超過10人到
不過個行程有風險， 就係要小心牛隻或者野豬襲擊 大家自備應該要既物品
響應政府呼籲，本此活動不會去或參加任何示威活動，希望手足注意⚠️及勇躍參加！

Push

唔超過3人呀